【中印衝突】網傳兩軍「打爛仔交」 解放軍追踢印軍屁股 隔岸觀戰兵忍唔住笑

中印邊境衝突再度升溫，兩國軍隊自前日爆發45年來首次開火事件後，又在拉達克（Ladakh）河谷發生肢體衝突。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。
有印民網民就形容，兩國21世紀「戰爭」，竟淪為史前野蠻人的對戰。

。。。。。。。。

印度《經濟時報》（The Economic Times）則指，從影片中可見，解放方至少派出40名士兵，在邊境與印度軍對峙，每位士兵更配有木棍、魚叉，。。。。。。

．．．．．．．，有人更拿手中武器擊打已倒地的印軍。
解放軍追擊後退的印軍，。。。。。。。
，還有人拿起木棍等武器揮棒亂舞，雙方還互扯紅布條警告標語，更有印軍後退不慎倒地，遭解放軍用手中武器擊打。不過，在對岸拍攝、。。。。。看到這般畫面時卻忍不住笑了出來，影像中也收錄了拍攝者的笑聲。

有印度網民則嘲諷，該段影片，讓他感到21世紀戰爭也可能像史前野蠻人般用腳踏或揮舞刀劍來對陣。．．．．．．．．．．。

Twitter/ 印度《經濟時報》

垃圾人口大國係咁上下架啦

強国人係咪唔知上次佢哋慘敗

打mma又唔見咁撚好抽
連普通秦仔都打唔撚嬴